有冇師兄可以砌到冧吧？

如有，留tg,唔該晒

人地同你講馬騮，你就同人講賓周！

全部人都精神分裂，問非所答，只係識Copy and paste ，出小小力睇下客人既要求，然後整份客人需要既Plan都唔做，唔怪得做死一世最底層既Sales。

😂😂😂講得好，佢地可能係程式黎，一有人開po就自動貼上